今朝見到保良局賣旗

又令我諗起虛偽的慈善機構們
見到想嘔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳